你認為銀魂邊一幕最感動？

土方十四郎同沖田三葉之間既愛情故
最後三葉都係死左
土方個句“俺はただ惚れた女にゃ幸せになって欲しいだけだ。”

四天王篇 登勢去掃墓
同埋最後平子同佢老豆個幕

好難揀

迴轉壽司篇

同意樓主，土方最後連三葉最後一面都見唔到
仲有長谷川打官司，最尾佢老婆著件爛衫出嚟同佢求情
btw佢老婆係目前唯一一個唔露面角色，之前冇樣出嘅重陽同寺田神五郎都已經露面

掃墓個幕極催淚

阿銀買遮比神樂個集

明明三個人無血緣關係，但已經成為彼此的家人

老人 與 狗

芳一

神樂做廣播體操

都幾難揀
銀魂冇幾多個角色係單純咁邪惡
好多時最後都會講點解同埋洗白
印象好深刻嘅有幽靈溫泉旅館嗰篇
最後講到成間旅館嘅初衷

嗱絕對唔係因為杉田智和唱首千風之歌唱到好鳩同幾難聽

老野 寵物 果集睇到喊左

喊得最勁應該真係老人與狗

伊利沙伯篇

老人與狗for sure

呢篇好撚好笑就真，邊度sad

我冇養寵物但呢集sad到痴線，登勢去老公個墓又係

サクラミツツキ,睇親都喊

四天王篇 睇完真係喊左出黎

揀唔到
但係我本身就係可悲既代表

記得你比源外老爹舊大鼻屎焗到窒息死 好橙橙豬

仲要播埋首ed

組長首多啦A夢絕對係世界級

就係你後邊啊

四天王篇

不二子最後獨白嗰度
雖然明知係玩野但係真係比佢感動到

監獄

大家都係Patriot
遇到咩困難都有人會同你分擔

異三郎死
一國傾城篇
登勢掃墓

桂魂

印象中喊到一pat屎有

登勢掃墓
十四同三葉
真選組動亂篇(毒撚十四扮型+伊東死前講個d野)
白血球王
伊利莎白篇(雖然結局on9到笑返出黎
一國傾城篇

想問銀魂仲有邊個角色未on9化？

好似係虛同神威？
利申：淨係睇動畫

呢篇點都唔係感動係戇鳩啦

星海坊主長返一條頭髮出黎

傾城篇啦

神威中二病既戇鳩之霸

快d將神威on9化
想睇兄妹

一定係一國傾城篇

好多

老人與狗

老人與狗真係睇到眼濕濕

買傘咩？
我記得係佢哋三個把傘都係穿窿
果幕真係淚崩，人生最感動沒有之一

BTW巴打知唔知第幾集數

嘛。。依家睇返所有將軍嘅畫面

阿伯要目睹自己冚家鏟先肯死

係你後面啊

好似有集講神樂同個有病細路約好每日一齊做早操，但某一日開始個細路冇來，睇到有d sad

因為呢套野，我鍾意左spyair

呢個幾sad

劇場版 永遠的萬事屋
一定要三個人先有意義的特典

神樂做早操 有病細路

配埋首歌真係一絕

黑道個養子，自己做衰人
都係想保住養父個聲名

「今も昔も、、、俺の護るモンは何一つ!変わっちゃいねェェェ!!!」

邊一集，失憶唔記得左

動亂篇

虛 河上萬齊 啊伏兔 瀧

好多長篇都好感動
銀時佢地變曬做貓個集 結尾睇到流馬尿

184訓

神樂媽媽

萬齋有手指炮
中二朧中二成咁已經好on9
某母控都係

又靚又體貼

正

媽媽食飯篇
每啖要咀嚼20下
吉原炎上篇

傾城篇

我成日都以為佢係夜兔
點知

今宵明月
永不西沉

三葉邊集死

86-87

土方：我只想讓心愛的女人得到幸福而已

屌你咪撚提將軍啦

屌睇番瘋狂玩鳩將軍個幾集已經完全笑唔出

老人同狗 on9 得黎個尾真心感動
一國傾城直頭喊死

認同

不國傾城

感動係madao終於做到代店長？

今宵明月 絕不西沉

阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

講鬼故嗰集

呢個post同銀魂一樣
講講下感動位就會出現啲戇鳩野
笑完又有感動野搞到想喊
然後突然又有戇鳩野再笑過

幫Madao 搵屋果集
小朋友參觀萬事屋果集

將軍暗殺篇

茂茂個角色畫得太好 每次佢出場一定笑到仆街
成套最好笑同最正直既人

但最後都係要死

屁怒呂澡堂

吉原炎上篇

前列線剎車 笑到喊

再也回不去了

邊度有得睇返J2配音

戒煙篇

將軍